其實地球有冇機制令自己變返凍

例如太熱既時候去返冰河時期
今日睇報紙沙漠都落雪，有點誇張

又一條柒頭比環保撚洗左腦以為真係有全球暖化
其實17世紀既科學家一直擔心冰河時期再臨
全球氣候一直都會有周期變動
呢一百年咁岩變暖周期就比d 環保撚拎左黎搵錢

Winter is coming

你講嘅周期係存在
但係人為嘅影響先係全球暖化嘅主要元兇

唔知你柒定我柒啦

真心想問周期變動個周期係點？幾多年會由點變成點？有冇數據支持？你又點證明宜家個變化係屬於你講既周期而唔係溫室效應？定純粹你鳩up